香港女人由細個就已經好閪

幫學校補習 男學生最多都係懶懶閒 唔多理人 但係啲女學生個個串到飛起 一唔滿意就發脾氣閪面 再唔係就串你兩句 係人都知學生以女仔最麻煩 根本港女就係由細俾人寵到咁

佢有閪你可以點

我即刻捉佢上床